黃芝丼sukiya門外日文開tweet：間舖成日排長龍！

代周庭從軍
男版花木蘭？

日本線

日本無人會理佢的

日本人反而用返英文答佢
香港日本線巴絲就用日文答

其實我諗啲日文都係周庭寫

眼鏡男

如果芝鋒幫sukiya拍芝牛丼廣告條龍應該會更加長

6:00幾就長到咁

btw呢間野真係日頭排撚到夜晚連晚市買外賣都要打蛇餅

去日本反而唔多會食佢

唔係最紅嘅youtuber好快就開審
你會理佢嗎？

メガネ男

去黃埔果間呀嘛

互相尊重！

第一句好似「I go to school by bus」

係
周庭被捕嗰日，好多日本人twitter用英文留言，文法用字錯晒 但見到佢哋好有心

係。
其實好感動
嗰幾日

Push

tbh香港sukiya真係唔多掂... 試過一次就冇再食

但我睇得明...

Gphone叻仔